周庭個衰妹，暪住我偷偷地去試婚紗

想嫁俾我都唔使咁心急丫